突發 18歲以上派一萬！

一萬全捐手足
完